[集體炒車]送中條例未正式撤回！

屌你老母林鄭月娥
又玩文字藝術
動議撤回
姐係仲要投票啦！
成個立法會比建制派把持
復會之後動議撤回送中條例
建制派投反對票
好撚野！送中條例撤回失敗！

我重申一次
義士唔係condom!
五大訴求 缺一不可！